下星期一10:30有mingjai 睇

zero fucks given

正,佢同達哥都是我偶像
大J食屎啦

mingjai捐能左廿萬 你地班cctai捐得2000蚊都無
有咩資格話牙ming

差啲唔記得有螟仔呢個人

利申前fans

醉鍾意ming仔

還我戴祖儀